豆腐味雪糕係最好食既雪糕

綠茶先係世界第一

以前ok出過 日日放學食

雪糕味最正

識食 以前仲有阿華田軟雪糕

問撚過曲奇未呀

樓主食開屎

唔係 真心覺得好好食

睇牌子啦梗係 haagen dazs 隻薄荷朱古力

[size=5][/siz薄荷朱古力e=5]

宜家無哂
細過15年前到7仔有隻蜜瓜味都好好食

好記得細個ok有雪糕機個陣
日日放學都買

兩溝雪糕諗起都想食

同維他奶差唔多味道

個陣仲要好平 好似2.5

7仔宜家出返隻雪糕真係狗也不屌

嗰陣仲有好多味都好好食

冧酒提子笑而不語

邊有得比

邊度有得買豆腐味

乳酪味雪糕

係25年前

宜家少咗好多 得返葵廣/西九龍呢啲舊式雪糕舖先有 之前係南山邨都有食過

冧酒提子世界級
海鹽都好正

海鹽邊個牌子好食

以前中學lunch成日去南山邨食
好似係維記黎

上幾個月都仲有

Agger

好鍾意佢淡中帶甜既感覺

腐竹糖水味都好正

邊度有

食過milktop覺得可以

手作 因為啲雪糕全部都係維記同阿波羅
去食小心啲因為幾污糟下
利伸 中學雞個陣做過

講真 你去食haagendazs 盒裝嗰啲都唔好得去邊

其實點解維記唔可以出埋豆腐味雪米糍

細個特登去別府(好似係）食野就係貪佢有日本豆腐雪糕食
污糟係講緊啲雪糕衛生有問題？

曲奇偏甜，豆腐真係不得了

記得好多年前有間日本雪糕店
有飯味 豆腐味 咖哩味 呢啲好有趣既雪糕口味
仲可以幾款夾埋做咖哩飯味雪糕
雖然聽落好劣食 但點知真心好味
想知有冇人記得？

逢係豆腐整既野都好撚正

I mean個雪糕潷好污糟 啲𡃁妹有排先換一次裝雪糕潷個兜啲水

小學雞成日去ok食

其實嗰兜水係咪全日都唔會換

識食

想問有冇得訂豆腐味雪糕

食住薄河朱古力擺低個1蚊

逢係豆整既嘢都好正

milktop

[quote]想問有冇得訂豆腐味雪糕[/

唯一諗到難食既一係就青豆一係就納豆

lm

真係諗起都想食
有本事搵隻味黎挑機

香桃味屌打豆腐

KFC 而家個隻牛乳都唔錯

好懷念 我嘅中學年代

手作豆腐味唔錯

去親都淨係會食豆腐味

唔係掛

芋頭味先係

抹茶先係

抹茶真係好睇牌子 但豆腐味一定無死

諗起手作雪糕豆腐味
好想食啊啊啊啊啊

士多啤梨先係

京都竹林個邊都好多

藥水味

好食嘅點會有藥水味

有無例子 haagendaaz個士多啤梨芝士餅都還好

阿華田味都幾正呀

haagendazs

之前去台北 深坑食過一間幾好味

好過手作，但冇女女

啱啱問咗 佢冇意見 跟住俾我食咗

清食開牙膏

agger 見到個顏色已經唔開胃

正 世界級

唔記3.5定4蚊 豆腐朱古力兩溝

佢每隔一排就會轉味 好懷念

蕃薯味都好食
好耐之前手作有呢隻味 有無人食過

玄米茶味先係最正

又平又好食又有益（唔係指雪糕）

豆腐
芝麻
無得輸

strawberry cheesecake
cookies n cream

臭豆腐 豆腐花 煎豆腐 好肚餓

ok兩溝

麥旋風呢

即刻諗起以前ok有賣雪糕
個陣第一次食豆腐味心諗乜撚野味
食完返唔到轉頭 食左幾年就冇
最後食到變左肥c

榴槤肉雪糕 召喚

豆腐味要去食一球球先有
即係食緊百福豆腐花 完全一樣

唔撚係掛 荔枝味先正喎
唔知有冇食過1.5 但係食過2蚊 2.5 個陣日日食

豆製品都好好食

見到豆腐味同阿華田味即刻狗衝豆腐阿華田扭紋雪糕

荔枝味先正

鹽味

記得嗰時ok2.5 M記2蚊 如果OK啲味正就一定狗衝ok。到後來加到M記2.5 ok3蚊，再之後冇埋就有食過，慘

我好鐘意食石板街

次次去手作都係食豆腐味

I agree with you.
I cannot agree with you more.

ok好撚正
個期有得食雪糕換多啦A夢既精品

豆腐味雪糕咪即係固體豆漿
(我就覺得無分別 )

有無人食過牛油味雪糕
好撚正

唔知仲有冇幾隻味既家庭裝雪糕
黃色芒果綠色蜜瓜啡色朱古力
諗起都流口水呀

邊度的？我鐘意食牛油
平時會牛油伴麵包，麵包係配角
btw有次日本食豆腐雪糕好味到傻
啲雪糕密度好高痴住隻木匙，豆腐味又濃！

米飯味雪糕先正

未食過荔枝味

問過椰子雪糕未

要比較薄荷朱古力
一定係Dreyer’s > 哈根

識食，又香又滑 細個小校有一排啲工作紙有陣豆腐雪糕味，次次拎黎索

竟然有人識得欣賞

Movenpick 有隻意大利奶凍味真係屌打全部雪糕味
但佢冇家庭裝賣
不過豆腐都好正 我會覺得係米雪糕d fd

以前ok有賣嗰隻豆腐味雪糕又真係幾好食

細個好鍾意食
知音人

咖啡

黑芝麻冇得輸

仲要間唔中有優惠卷
唔記得免費定1蚊支
童年回憶 好撚正

士多啤梨芝士餅 有冇同好

rum raisin

我最記得係有次可以用影印既優惠卷去食免費雪糕

薄荷朱古力

痴線不知幾靚

利申 勁鐘意薄荷
淨係dreyer's頹頹地已經好食

之前係okay 成日食 好似好耐無出過 中學回憶

之前喺city super 買過幾次黎食
個品牌好似係某間糖水舖

Haagen Dazs 有隻期間限定有牛油味 好正 你可以睇下仲有冇

係咪京都食？我都食過

淨係食過白色粉紅色啡色嗰隻

我決定今日要即刻走去食返幾球

我都記得！明明寫明話唔准影印都照影！

牛奶味唔係個個牌子都食得落

我覺得連蒸豆腐都好好食
咩調味都唔落

真係諗極都諗唔到有咩豆腐嘢係難食

豆腐味真係好食

收皮啦啊權

日本版ge 哈根> Dreyer’s > 法國哈根

日本有酒係入面 好正

色素姐

係咪手作妹坐過

綿綿冰剩係食豆腐味

芝麻味先係

再配爆珠/䈮篛粒/蜜糖星星

其實普普通通Vanilla都好正
個人好中意食movenpick嗰隻

手作雪糕有，好食，我覺得唔算貴

成個 po 都冇講芝麻

手作個水豆腐

XTC Gelato豆腐味雪糕先係世界級

呢間真係未試過 等我去試試先

蕃薯味：我係話在座各位，都係垃圾

一次好啦比較貴 食咗會翻唔到轉頭

一定要門市先有

點解愈來愈少芝麻味雪榚

發唔發覺愈來愈少地方有得賣？
以前隔便都係超市買到，而家連雪榚店都無

食屎大？

銅鑼灣via tokyo之前都有
好重豆香味好正
btw 紅豆雪糕都好正

咪又係維記
加個水字水人

宜家仲有邊度有紅豆味 除左雀巢

一定係食movenpick既panna cotta

石板街冇得輸

日版薄荷朱古力真係好撚好味
香港邊度有得賣

未有曲奇

手作

想食返M記個隻朱古力外皮雪糕

另一個童年回憶

芒果脆皮

第一時間諗起鳳仙

呢個都正 香蕉菠蘿

問過開心果味未？

鍾意香蕉芒果

伊家好似冇咗

喂 豆腐佬

識食緊係開心果味

日本同韓國都有

一般冇唔會有

應該叫豆漿味

有 手作

手作而家乜味都有
次次食都叫豆腐 阿華田雪糕

我最鍾意香芋

薄荷朱古力=食牙膏

豆腐
芋頭

食物環境衞生署食物安全中心今日(23日)公布，一款雪糕樣本大腸菌群含量超出法例上限，中心正跟進事件。中心發言人稱跟進一宗食物投訴時，從元朗千色匯1字樓54號舖的「手作之店」，抽取一個朱古力及番薯味雪糕樣本作檢測，結果顯示，樣本的大腸菌群含量為每克1100個，超出法例上限。

咁多人推手作
咪又係賣維記阿波羅

手作有

其實唔係話手作好食而係今時今日豆腐味雪糕真係好難搵到

葵廣，西九，新北江，南山，旺中，屯門碼頭大把地方都有

其實雲呢拿冇出過聲

元氣隻sea salty 都唔差

其實懷疑全部都係同一批貨一樣味

畀仔食

鐵觀音味先正

救命呢間野喺日本係咪周圍都係其實
不過exact7ly你呢間
一食就覺得自己好幸福
有得搭火車睇完靚景然後食杯人間美味！

btw我呢幾日去睇下先！

點解咁正都唔出？有無師兄清楚

榴槤味

此post 已完

你當曲奇味死架